我以後都去着住件印住清真寺既tee出街了

試下個個都係咁，然後用水炮車射我地

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

唔好搞人地宗教啦

著返我愛香港警察啦

為所欲為T

你地唔係成日話要行動po㗎咩？入嚟同我推爆佢！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

一句講曬
尊重宗教

戇鳩。